見差人唔搓人

🖕🏻你地以後入得黎醫院包你打橫岀番去🖕🏻我地係醫人唔係醫狗

咁又唔好
到時比人調查冇左份工就無謂啦
最多都係hea做好啦
搓“咩”d 細力d 慢d

拉埋個curtain 做咩都無人知啦

對住差佬少做少錯
唔做唔錯啦